## Feito para copiar uma aba do excel para outro arquivo já existente

* Necessário ter windows 
* Python 3.8 ou 3.9
* Python nas variaveis de ambiente


Execute no cmd ou prompt de comando
```
pip install xlwings

```

Agora execute dentro da pasta que está o codigo 

```
python main.py

```


Agora siga o fluxo da linha de comando




projeto por Matheus Politano
